/* 
  Localizable.strings
  kajslkd

  Created by HanLiu on 2019/11/26.
  Copyright © 2019 iSystant. All rights reserved.
*/
"AppName" = "iSystant Pro-CPU内存网络流量监测";
"Welcome" = "你好";

"core" = "核";
"day" = "天";
"hour" = "小时";
"min" = "分钟";
"Compass" = "指南针";
"Protractor" = "量角器";
"Decibel"  = "分贝仪";
"Speed Test"  = "网速测试";
"Level" = "水平仪";
"Suspension" = "悬挂物矫正";
"Rule" = "尺子";
"Shortcuts" = "捷径社区";


"China Unicom" = "中国联通";
"China Mobile" = "中国移动";
"China Telecom" = "中国电信";
"No Carrier" = "无运营商";

"noWIFIConnection" = "未连接到WIFI";

"feedback" = "用户反馈";
"feedbackBodyTitle" = "我的反馈";
"AppVersion" = "App版本";

"Privacy" = "隐私政策";
"Agree" = "同意";
"Disagree" = "不同意";
"PrivacyContent" = "本应用不会收集任何用户个人信息，请放心使用。\n另外在未征得您事先许可的情况下，本应用不会将获取到的设备信息对外披露或向第三方提供。本应用会不时更新本隐私权政策。\n 您在同意本应用服务使用协议之时，即视为您已经同意本隐私权政策全部内容。\n本隐私权政策属于本应用服务使用协议不可分割的一部分。";


"latitude" = "纬度";
"longitude" = "经度";
"East" = "东";
"West" = "西";
"South"= "南";
"North" = "北";
"OpenCamera" = "打开相机";
"Long" = "长度";
"Back" = "返回";
"startTest" = "开始测速";
"Continue" = "继续";
"Warmly Attention" = "温馨提示";
"NetTestContent" = "当前是移动网络，测速可能会消耗较多流量，是否继续测速";
"Netwaiting" = "正在检测网络,请稍后";
"noiseSize" = "当前噪音/单位";
"CPU Usage" = "CPU使用率";
"App CPU Usage" = "应用CPU使用率";

"Loading" = "正在请求...";
"Transacting" ="正在交易，请不要退出应用...";
"Transaction Fail" = "好可惜，交易失败了...";
"Verifing" = "准备验证...";
"Verify fail" = "验证失败";
"Transaction Cancel" = "好可惜，取消了...";

"Transcation Error" = "不可用，交易终止";//"Oops,Something error"
"Transcation Success" = "交易成功，感谢您的支持和厚爱";

"Unknow" = "未知";

"Camera Locked" = "拍照锁定";
"Retake" = "重拍";
"MaxNoiseValue" = "最大值";
"AveNoiseValue" = "平均值";
"Save" = "保存";
"Default" = "默认";
"Widget Style" = "通知栏Widget样式";
"Real Remain" = "剩余电量";
"RAM:Used" = "内存:已用";
"Disk:Used" = "存储:已用";
"CPU Freq" = "CPU频率";

"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "确定";
"Set Battery Heath"  = "设置电池健康度";
"Set Battery Heath Context"  = "电池健康度可以从设置->电池->电池健康度查看\n只需填写数字，如90";


//===========首页==================//
"Storage" = "存储";
"Memory"  = "内存";
"Network" = "网络";
"Battery" = "电池";
"Device"  = "设备";

//===========设备=============//
"Device Name"   = "设备名称";
"Device Type"   = "设备类型";
"Device Model"  = "型号";
"Device Name"   = "设备名称";
"Build Version" = "构建版本";
"OS Version"    = "系统版本";
"TimeZone"      = "时区";
"Reboot Date"   = "启动时间";
"SystemUpTime"  = "连续运行时间";
"Pixels"        = "屏幕像素";
"Height"        = "屏幕高度";
"Width"         = "屏幕宽度";
"PPI"           = "像素密度";
"System Language" = "系统语言";
"System"        = "基本信息";
"Screen"        = "屏幕";
"Others"        = "其它信息";

//=========cpu========//
"Model"     = "型号";
"Arch"      = "架构";
"Cores"     = "核心数";
"L1Cache"   = "L1缓存";
"L2Cache"   = "L2缓存";
"L3Cache"   = "L3缓存";
"SoC"       = "芯片组";
"GPU Model" = "GPU型号";
"GPU Cores" = "GPU核心";
"GPU Metal" = "GPU图形跑分";
"Clock Frequency"   = "时钟频率";
"CPU Single Core"   = "CPU单核跑分";
"CPU Multi Core"    = "CPU多核跑分";
"Motion Processor"  = "协处理器";
"CPU Basic Info"    = "基本信息";
"BEENCHMARK"        = "BEENCHMARK评测分数";
"Current Frequency" = "实时频率";
//========内存=========//
"Memory Type"       = "内存型号";
"Read/Write Freq"   = "读写频率";
"Total Memory"      = "系统总内存";
"Idle"              = "空闲内存";
"Inactive"          = "不活跃内存";
"Active"            = "活跃内存";
"Wired"             = "联动内存";
"App Used"          = "App使用内存";
"Other Memory"      = "其它内存";
"Memory Info"       = "内存基本信息";
"Aval. Memory"      = "可用内存";
"Used. Memory"      = "已用内存";


//========网络=========//
"Carrier Name" = "网络运营商";
"Network Type" = "网络类型";
"Public IP"    = "IP地址";
"Internal IP"  = "局域网IP地址";
"WIFI Name"    = "WIFI名称";
"DNS"          = "域名解析服务器";
"Uplink Cell Data"   = "上行蜂窝数据";
"Downlink Cell Data" = "下行蜂窝数据";
"Uplink WIFI"   = "WIFI上行数据";
"Downlink WIFI" = "WIFI下行数据";
"WIFI MAC Address" = "WIFI地址";
"Uplink Speed" = "上行速率";
"Downlink Speed" = "下行速率";
"Network Basic Info" = "基本信息";
"RealTime Net Speed" = "实时网速";
"Network Flow" = "数据流量";

//===========//
"UnKnow"    = "未知";
"Unplugged" = "未充电";
"Charging"  = "充电中";
"Full"      = "已充满";
